關西8日行程交流

黎緊清里數去日本
想睇下面咁plan有無伏

21號～（星期一）
*香港時間1:50既飛機

21號～（星期二）
*日本6點到KIX
*落機後行李寄存KiX直往和歌山
*先去黑潮市場再去貓車站
*4點返KiX羅行李去京都

22號～（星期三）
*和服
*清水寺-花見小路

23號～（星期四）
*伏見>金閣寺>嵐山

24號～（星期五）
*早上京都水族館
*往不死王閣入住溫泉酒店

25號～（星期六）
*起程往梅田
*大阪城夜晚睇真田幸村
*當晚入住梅田
*偷偷去飛田

26號～（星期日）
*早上睇大阪城
中牛到晚上去難波
*黑門市場用餐

27號～（星期一）
*難波shopping

28號～（星期二）
*難波shopping
*最後購物沖刺
*7點機

想問有無pass岩用

24號個京都水旅館
其實冇咩特別

黑潮好伏, 冇咩行, 個吞拿解體時間好短亦不見得精彩. 個人認為唔值得坐來回加埋個半鐘巴士(和歌山起計)去.

建議行程-
每日: 飛田新地

可以唔去？

係和，可能去食成鋪香港人既力丸

我都驚，但想食海鮮，關西又無乜特別出名市場，所以想去下
如果個日唔去和歌山去神戶係咪都伏

居然
好多人說神戶係伏

搭單問下 我月尾去 行程同你差唔多 但我全部住大阪
Day1: 早機去下晏到->放行李行天神橋筋
Day2:京都錦市場->伏見->宇治
Day3:嵐山 + (未諗到)
Day4:奈良 + (未諗到)
Day5:梅田Shopping
Day6:USJ
Day7:黑門->機場

食海鮮更加唔好去黑潮. 我嗰次去, 中午時間左右啦, 入面本身已經唔大(你預3/4個足球場左右啦, 好似都俾多), 仲要得一半都唔夠鋪有開, 未計開嘅嗰唔夠一半又有一半係賣海鮮以外嘅嘢.

求鳩其食少少嘢, 睇埋解體就走. 你真係要去中伏的話, 提提你, 冇乜車到, 仲要好疏, MISS一班等一個鐘啦.

你咁講我唔去啦

咁第一日有乜推介？
未有plan

那有錢

唔好夜晚去黑門...好早收鋪,中曬伏

屌 聽日去神戶

我係大阪時晚晚飛田+松島

朝早食早餐算

我仲未諗到多出個日去神戶，和歌山定宇治好

OK 幾. 唔好期望咁高.郊區感覺係唔錯.起碼去過和歌山.
食海膽 HK 140一底, 唔腥, 海膽開咗12小時就會腥, 好似係...
香港食唔到咁正 買有田柑好甜.買手信.

貓車幾好, 郊區坐火車感覺好正.
但隻貓放咗係個玻璃櫃入面. 重差過去寵物店睇貓

果到有咩好玩

咁慘